msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPCleanAdmin\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-06 23:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# 主插件字符串
msgid "WP Clean Admin Settings"
msgstr "WP Clean Admin 设置"

msgid "WP Clean Admin"
msgstr "WP Clean Admin"

msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

msgid "Configure the appearance and behavior of your admin dashboard."
msgstr "配置您的管理仪表板的外观和行为。"

msgid "Visual Style Customization"
msgstr "视觉样式定制"

msgid "Customize the overall visual theme and colors."
msgstr "自定义整体视觉主题和颜色。"

msgid "Layout & Typography"
msgstr "布局与排版"

msgid "Adjust layout density, element rounding, and font styles."
msgstr "调整布局密度、元素圆角和字体样式。"

msgid "Menu Customization"
msgstr "菜单定制"

msgid "Select which admin menu items to hide."
msgstr "选择要隐藏的管理菜单项。"

msgid "Admin Bar Customization"
msgstr "管理工具栏定制"

msgid "Select which admin bar items to hide."
msgstr "选择要隐藏的管理工具栏项。"

msgid "Hide Dashboard Widgets"
msgstr "隐藏仪表板小工具"

msgid "Right Now"
msgstr "概览"

msgid "Activity"
msgstr "活动"

msgid "Quick Draft"
msgstr "快速草稿"

msgid "WordPress Events and News"
msgstr "WordPress活动与新闻"

msgid "Site Health Status"
msgstr "站点健康状态"

msgid "At a Glance"
msgstr "一览"

msgid "Admin Theme Style"
msgstr "管理主题样式"

msgid "Choose a predefined theme or select \"Custom Colors\" to define your own."
msgstr "选择预定义主题或选择\"自定义颜色\"来定义您自己的样式。"

msgid "Primary Color"
msgstr "主色调"

msgid "Choose the primary accent color for links, buttons, and active states."
msgstr "选择链接、按钮和活动状态的主色调。"

msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

msgid "Choose the main background color of the admin area."
msgstr "选择管理区域的主背景色。"

msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

msgid "Choose the default text color."
msgstr "选择默认文本颜色。"

msgid "Shadow Style"
msgstr "阴影样式"

msgid "Choose the shadow style for elements like post boxes and buttons."
msgstr "选择文章框和按钮等元素的阴影样式。"

msgid "Layout Density"
msgstr "布局密度"

msgid "Adjust the spacing and padding of elements in the admin interface."
msgstr "调整管理界面中元素的间距和内边距。"

msgid "Border Radius Style"
msgstr "边框圆角样式"

msgid "Choose the border-radius style for various elements."
msgstr "为各种元素选择边框圆角样式。"

msgid "Font Stack"
msgstr "字体堆栈"

msgid "Select the font stack to be used in the admin area."
msgstr "选择在管理区域使用的字体堆栈。"

msgid "Base Font Size"
msgstr "基础字体大小"

msgid "Adjust the base font size for the admin interface."
msgstr "调整管理界面的基础字体大小。"

msgid "Icon Style"
msgstr "图标样式"

msgid "Choose the icon set for the admin interface."
msgstr "为管理界面选择图标集。"

msgid "Hide Admin Menu Items"
msgstr "隐藏管理菜单项"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Posts"
msgstr "文章"

msgid "Media"
msgstr "媒体"

msgid "Pages"
msgstr "页面"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Appearance"
msgstr "外观"

msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Menu Order"
msgstr "菜单顺序"

msgid "Drag and drop to reorder menu items"
msgstr "拖放以重新排序菜单项"

msgid "Hide Admin Bar Items"
msgstr "隐藏管理工具栏项"

msgid "WordPress Logo"
msgstr "WordPress标志"

msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

msgid "Updates"
msgstr "更新"

msgid "New Content"
msgstr "新建内容"

msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Subtle (Default)"
msgstr "微妙(默认)"

msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

msgid "Standard (Default)"
msgstr "标准(默认)"

msgid "Spacious"
msgstr "宽松"

msgid "None (Sharp Corners)"
msgstr "无(直角)"

msgid "Small (4px, Default)"
msgstr "小(4px,默认)"

msgid "Large (8px, Rounded)"
msgstr "大(8px,圆角)"

msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Medium (Default)"
msgstr "中(默认)"

msgid "Large"
msgstr "大"

msgid "WordPress Dashicons"
msgstr "WordPress Dashicons"

msgid "Default (Flat & Clean)"
msgstr "默认(扁平简洁)"

msgid "Light Blue Gray"
msgstr "浅蓝灰色"

msgid "Mint Green"
msgstr "薄荷绿"

msgid "Dark Mode"
msgstr "暗色模式"

msgid "Custom Colors"
msgstr "自定义颜色"